大家點睇夜更保安哩份工

話說最近有個fd因為武肺失業，咁咪問吓佢有咩打算囉。然後佢話有朋友叫佢去返某大學嘅夜更保安，然後話人工有16K倒。咁佢又沒讀大學16K係哩個時勢的確叫多嘅，但係我始終唔太敢做夜更保安。

想像吓，好彩既話你返工唔係自己一個坐過夜，但係通常返哩啲工嘅都係啲廢佬嚟。
你： 老屎忽：
老屎忽成晚開大個喇叭係到睇星爺套回魂夜
個配樂勁大聲係到 登登登登..........
你:

到咗12點
老屎忽：喂！仔，你而加自己去巡一轉先，我睇哩套戲再去，咁樣大家都巡一次就夠。
你：吓
老屎忽：快啦，死仔叫你做少少野都咁多廢話，沒嚟醒目嘅。

之後你就死死地氣咁一個去巡

而大學哩啲咁多後生嘅地方，就一定會有鬼故。而頭先你又因為沒嘢做走咗去查吓間大學有啲咩鬼故，而咁啱個老屎忽又叫你記得去其中一個地點到簽番本巡更簿，沒得扮巡咗嘅你唯有硬著頭皮咁去。

夜晚嘅校園閂哂燈，加上大學哩啲又大又開放嘅建築物，你會成日聽到有怪聲係四處傳嚟，但係你又因為唔想比個老屎忽屌所以只有繼續巡。

終於到收工啦，返完成晚心血都少幾年，但係第二晚又要返工。

利申：生人唔生膽

挨夜對身體唔好

讀唔成書要做保安

抵撚死

以為講故台故事

是

屈巴是對的

講故師

世上厭惡既工作總要有人做

快手巡完埋位訓啦

就好似你要做鴨日日俾人屌屎忽咁

有16k 勁過好多大學生

推

有幾層樓揸手又要同你交代咩

我長期失眠，最衰冇牌，唔係我都做

點解唔揸的士?

想做就做，唔做就辭職比較好睇你自己等唔等錢使